msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-23 04:35+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-17 12:57+0000\n"
"Last-Translator: roc <woah1606@naver.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "inputactions/0"
msgid " The first InputAction entry text"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/1"
msgid "Move Character"
msgstr "캐릭터 이동"

msgctxt "inputactions/2"
msgid "Move Character"
msgstr "캐릭터 이동"

msgctxt "inputactions/3"
msgid "Rotate Camera"
msgstr "카메라 회전"

msgctxt "inputactions/4"
msgid "Zoom Camera"
msgstr "카메라 줌"

msgctxt "inputactions/5"
msgid "Navigate Menus"
msgstr "메뉴 이동"

msgctxt "inputactions/6"
msgid "Navigate Menus"
msgstr "메뉴 이동"

msgctxt "inputactions/7"
msgid "D-Pad Horizontal"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/8"
msgid "D-Pad Vertical"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/9"
msgid "Submit"
msgstr "확인"

msgctxt "inputactions/10"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "inputactions/11"
msgid "Continue"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/12"
msgid "Select"
msgstr "선택"

msgctxt "inputactions/13"
msgid "Interact"
msgstr "상호작용"

msgctxt "inputactions/14"
msgid "Alternate Interact"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/15"
msgid "Highlight Objects"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/16"
msgid "End Turn"
msgstr "턴 종료"

msgctxt "inputactions/17"
msgid "Attack"
msgstr "공격"

msgctxt "inputactions/18"
msgid "Pause"
msgstr "일시정지"

msgctxt "inputactions/19"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "inputactions/20"
msgid "Quicksave"
msgstr "빠른 저장"

msgctxt "inputactions/21"
msgid "Quickload"
msgstr "빠른 불러오기"

msgctxt "inputactions/22"
msgid "Toggle HUD"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/23"
msgid "Toggle Console"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/24"
msgid "Attributes"
msgstr "능력치"

msgctxt "inputactions/25"
msgid "Inventory"
msgstr "인벤토리"

msgctxt "inputactions/26"
msgid "Journal"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/27"
msgid "Map"
msgstr "지도"

msgctxt "inputactions/28"
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

msgctxt "inputactions/29"
msgid "Select Next Character"
msgstr "다음 캐릭터 선택"

msgctxt "inputactions/30"
msgid "Select Previous Character"
msgstr "이전 캐릭터 선택"

msgctxt "inputactions/31"
msgid "Select Next Target"
msgstr "다음 목표 선택"

msgctxt "inputactions/32"
msgid "Select Previous Target"
msgstr "이전 목표 선택"

msgctxt "inputactions/33"
msgid "Next Tab"
msgstr "다음 탭"

msgctxt "inputactions/34"
msgid "Previous Tab"
msgstr "이전 탭"

msgctxt "inputactions/35"
msgid "Examine Item"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/36"
msgid "Default Item Action"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/37"
msgid "Level Up"
msgstr "레벨 업"

msgctxt "inputactions/38"
msgid "Drop Item"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/39"
msgid "Transfer Item"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/40"
msgid "Delete Saved Game"
msgstr "저장된 게임 삭제"

msgctxt "inputactions/41"
msgid "Talk To Squad Member"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/42"
msgid "Show Stats"
msgstr "스테이터스 보기"

msgctxt "inputactions/43"
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgctxt "inputactions/44"
msgid "Next"
msgstr "다음"

msgctxt "inputactions/45"
msgid "Quickbar {0}"
msgstr "퀵바 {0}"

msgctxt "inputactions/46"
msgid "Restore Defaults"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/47"
msgid "Switch Weapons"
msgstr "무기 교체"

msgctxt "inputactions/48"
msgid "Reload"
msgstr "재장전"

msgctxt "inputactions/49"
msgid "Switch Fire Mode"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/50"
msgid "Toggle Tactical Mode"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/51"
msgid "Select Character {0}"
msgstr "캐릭터 선택 {0}"

msgctxt "inputactions/52"
msgid "Left Click"
msgstr "좌클릭"

msgctxt "inputactions/53"
msgid "Right Click"
msgstr "우클릭"

msgctxt "inputactions/54"
msgid "Middle Click"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/55"
msgid "Attack"
msgstr "공격"

msgctxt "inputactions/56"
msgid "Compare Items"
msgstr "아이템 비교"

msgctxt "inputactions/57"
msgid "Zoom"
msgstr "줌"

msgctxt "inputactions/58"
msgid "Zoom In"
msgstr "줌 인"

msgctxt "inputactions/59"
msgid "Zoom Out"
msgstr "줌 아웃"

msgctxt "inputactions/60"
msgid "Items & Abilities"
msgstr "아이템과 능력"

msgctxt "inputactions/61"
msgid "Combat Actions"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/62"
msgid "New Saved Game"
msgstr "새로 저장된 게임"

msgctxt "inputactions/63"
msgid "Radio"
msgstr "라디오"

msgctxt "inputactions/64"
msgid "Switch User"
msgstr "사용자 변경"

msgctxt "inputactions/65"
msgid "Left Stick Left"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/66"
msgid "Left Stick Right"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/67"
msgid "Left Stick Up"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/68"
msgid "Left Stick Down"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/69"
msgid "Attack Mode"
msgstr "공격 모드"

msgctxt "inputactions/70"
msgid "Toggle Group Mode"
msgstr "그룹 모드 전환"

msgctxt "inputactions/71"
msgid "Modify Weapon"
msgstr "무기 개조"

msgctxt "inputactions/72"
msgid "Ambush"
msgstr "기습"

msgctxt "inputactions/73"
msgid "Enter Vehicle"
msgstr "차량 탑승"

msgctxt "inputactions/74"
msgid "Exit Vehicle"
msgstr "차량 하차"

msgctxt "inputactions/75"
msgid "Toggle Camera Mode"
msgstr "카메라 모드 전환"

msgctxt "inputactions/76"
msgid "Raw button press from Right Stick"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/77"
msgid "Raw button press from Left Stick"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/78"
msgid "Snap Camera To Squad"
msgstr "분대로 카메라 전환"

msgctxt "inputactions/79"
msgid "Rotate Camera Clockwise"
msgstr "카메라를 시계 방향으로 회전"

msgctxt "inputactions/80"
msgid "Rotate Camera Counterclockwise"
msgstr "카메라를 시계 반대 방향으로 회전"

msgctxt "inputactions/81"
msgid "Handbrake"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/82"
msgid "Host Multiplayer"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/83"
msgid "Join Multiplayer"
msgstr "멀티플레이어 참가"

msgctxt "inputactions/84"
msgid "PS4 Handshake"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/85"
msgid "Multiplayer Ready"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/86"
msgid "Customize Appearance"
msgstr "외형 변경"

msgctxt "inputactions/87"
msgid "Select Portrait"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/88"
msgid "Reimport Custom Portraits"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/89"
msgid "Purchase Rank"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/90"
msgid "Refund Rank"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/91"
msgid "Exit Vehicle (All)"
msgstr "차량 하차 (전원)"

msgctxt "inputactions/92"
msgid "Reset Camera Angle"
msgstr "카메라 시점 초기화"

msgctxt "inputactions/93"
msgid "Toggle Combat Grid"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/94"
msgid "Toggle Target Type"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/95"
msgid "Load Multiplayer"
msgstr "멀티플레이어 불러오기"

msgctxt "inputactions/96"
msgid "Change Formation"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/97"
msgid "Trade"
msgstr "거래"

msgctxt "inputactions/98"
msgid "Remove From Party"
msgstr "파티에서 제거"

msgctxt "inputactions/99"
msgid "Loot All"
msgstr "전부 줍기"

msgctxt "inputactions/100"
msgid "Distribute All"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/101"
msgid "Randomize"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/102"
msgid "Advance Credits"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/103"
msgid "Toggle Credits Mode"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/104"
msgid "Randomize Name"
msgstr "무작위 이름"

msgctxt "inputactions/105"
msgid "Call Car"
msgstr "차량 호출"

msgctxt "inputactions/106"
msgid "Precision Strike"
msgstr "정밀 타격"

msgctxt "inputactions/107"
msgid "Crafting"
msgstr "제작"

msgctxt "inputactions/108"
msgid "Toggle Perk Visibility"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/109"
msgid "Skills"
msgstr "기술"

msgctxt "inputactions/110"
msgid "Perks"
msgstr "특성"

msgctxt "inputactions/111"
msgid "Fame & Reputation"
msgstr "명성과 평판"

msgctxt "inputactions/112"
msgid "Start Chat"
msgstr "대화 시작"

msgctxt "inputactions/113"
msgid "Increase Value"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/114"
msgid "Decrease Value"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/115"
msgid "Swap Characters"
msgstr "캐릭터 변경"

msgctxt "inputactions/116"
msgid "Move"
msgstr "이동"

msgctxt "inputactions/117"
msgid "Modify Armor"
msgstr "방어구 개조"

msgctxt "inputactions/118"
msgid "Load Game"
msgstr "게임 불러오기"

msgctxt "inputactions/119"
msgid "Load Last Save"
msgstr "최근 저장된 게임 불러오기"

msgctxt "inputactions/120"
msgid "Add to Group"
msgstr "그룹에 추가"

msgctxt "inputactions/121"
msgid "Collections"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/122"
msgid "Submit"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/123"
msgid "Break Down"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/125"
msgid "Field Strip"
msgstr "현장 분해"

msgctxt "inputactions/126"
msgid "Inspect"
msgstr "조사"

msgctxt "inputactions/127"
msgid "Toggle Targeting Mode"
msgstr "타겟팅 모드 변경"

msgctxt "inputactions/128"
msgid "Select Previous Level"
msgstr "이전 레벨 선택"

msgctxt "inputactions/129"
msgid "Select Next Level"
msgstr "다음 레벨 선택"

msgctxt "inputactions/130"
msgid "Select Multiplayer Game"
msgstr "멀티플레이어 게임 선택"

msgctxt "inputactions/131"
msgid "Send Multiplayer Invite"
msgstr "멀티플레이어 초대 보내기"

msgctxt "inputactions/132"
msgid "Final Actions"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/133"
msgid "Show Actions"
msgstr "행동 표기"

msgctxt "inputactions/134"
msgid "Show Items"
msgstr "아이템 표기"

msgctxt "inputactions/135"
msgid "Vehicle Horn"
msgstr "경적 울리기"

msgctxt "inputactions/136"
msgid "Replace"
msgstr "교체"

msgctxt "inputactions/138"
msgid "Quick Targeting Mode"
msgstr "빠른 타겟팅 모드"

msgctxt "inputactions/139"
msgid "Disable Tutorials"
msgstr "튜토리얼 끄기"

msgctxt "inputactions/140"
msgid "Privacy: Private"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/141"
msgid "Privacy: Public"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/142"
msgid "Multiplayer Start Game"
msgstr "멀티플레이어 게임 시작"

msgctxt "inputactions/143"
msgid "Direct Connect Multiplayer"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/144"
msgid "Refresh Lobby List"
msgstr "로비 목록 새로고침"

msgctxt "inputactions/145"
msgid "Change Lobby Sort Field"
msgstr "로비 정렬 방식 변경"

msgctxt "inputactions/146"
msgid "Toggle Lobby List (Sort Ascending)"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/147"
msgid "Change Lobby List (Sort Ascending)"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/148"
msgid "Swap Characters Left"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/149"
msgid "Skip Song"
msgstr "노래 스킵"

msgctxt "inputactions/151"
msgid "Toggle Visibility"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/152"
msgid "Sell Junk"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/153"
msgid "Toggle Inventory Filter"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/154"
msgid "Track"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/155"
msgid "Untrack"
msgstr "목적지 설정 해제"

msgctxt "inputactions/156"
msgid "Crouch Down"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/157"
msgid ""
"Take a lower stance to gain improved Hit Chance, Evasion, and Detection "
"Time. You will automatically stand up if you begin moving."
msgstr "자세를 낮춰 명중률, 회피율, 탐지 시간을 상승시킵니다. 이동할 때 자동으로 일어서게 됩니다."

msgctxt "inputactions/158"
msgid "Stand Up"
msgstr ""

msgctxt "inputactions/159"
msgid "Stand up to begin moving again, but lose the benefits of crouching."
msgstr ""

msgctxt "inputactions/160"
msgid "<color=#CA3429>Cannot change stance while in cover</color>"
msgstr "<color=#CA3429>엄폐중일 때는 자세를 변경할 수 없습니다</color>"

msgctxt "inputactions/161"
msgid "Adjust Brightness"
msgstr "밝기 조정"

msgctxt "inputactions/162"
msgid " Unused"
msgstr " 미사용"

msgctxt "inputactions/163"
msgid "Defend"
msgstr "방어"

msgctxt "inputactions/164"
msgid "Prepare"
msgstr "준비"

msgctxt "inputactions/165"
msgid "HUD"
msgstr "HUD"

msgctxt "inputactions/166"
msgid "Pan Camera Up"
msgstr "카메라 위로 이동"

msgctxt "inputactions/167"
msgid "Pan Camera Down"
msgstr "카메라 아래로 이동"

msgctxt "inputactions/168"
msgid "Pan Camera Left"
msgstr "카메라 왼쪽으로 이동"

msgctxt "inputactions/169"
msgid "Pan Camera Right"
msgstr "카메라 오른쪽으로 이동"

msgctxt "inputactions/170"
msgid "Push To Talk"
msgstr "눌러서 대화하기"
